# edX translation file.
# Copyright (C) 2025 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2025.
# 
# Translators:
# Brian Smith, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-17 07:23+0000\n"
"Last-Translator: Brian Smith, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/301281/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/badges/admin.py
msgid "No rules specified."
msgstr "未指定规则。"

#: apps/badges/admin.py
msgid "Badge templates were successfully updated."
msgstr "徽章模板已成功更新。"

#: apps/badges/admin.py
msgid "API key"
msgstr "API密钥"

#: apps/badges/admin.py
msgid "Pre-configured from the environment."
msgstr "从环境中预配置。"

#: apps/badges/admin.py
msgid ""
"\n"
"                    WARNING: avoid configuration updates on activated badges.\n"
"                    Active badge templates are continuously processed and learners may already have progress on them.\n"
"                    Any changes in badge template requirements (including data rules) will affect learners' experience!\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                    警告：避免对已激活的徽章进行配置更新。\n"
"                    活动徽章模板会被持续处理，学习者可能已经在其上取得进展。\n"
"                    任何徽章模板要求（包括数据规则）的更改都会影响学习者的体验！\n"
"                    "

#: apps/badges/admin.py
msgid "Active badge template cannot be deleted."
msgstr "活动徽章模板无法删除。"

#: apps/badges/admin.py
msgid "Active badge templates cannot be deleted."
msgstr "活动徽章模板无法删除。"

#: apps/badges/admin.py
msgid "icon"
msgstr "图标"

#: apps/badges/admin.py
msgid "Active badge template must have at least one requirement."
msgstr "活动徽章模板必须至少有一个要求。"

#: apps/badges/admin.py
msgid "badge template"
msgstr "徽章模板"

#: apps/badges/admin.py
msgid "Failed to sync groups for API config: {}. {}"
msgstr "无法同步 API 配置的组：{}. {}"

#: apps/badges/admin.py
msgid "Accredible groups were successfully updated."
msgstr "Accredible 组已成功更新。"

#: apps/badges/admin_forms.py
msgid "You can't provide an API key for a configured organization."
msgstr "您无法为已配置的组织提供API密钥。"

#: apps/badges/admin_forms.py
msgid "All requirements must belong to the same template."
msgstr "所有要求必须属于同一模板。"

#: apps/badges/admin_forms.py
msgid "Value must be a boolean."
msgstr "值必须是布尔值。"

#: apps/badges/issuers.py
msgid "Open edX internal user credential was revoked"
msgstr "Open edX 内部用户凭证已被撤销"

#: apps/badges/models.py
msgid "Put your Credly Organization ID here."
msgstr "请在此处填写您的Credly组织ID。"

#: apps/badges/models.py
msgid "Credly API shared secret for Credly Organization."
msgstr "Credly 组织的 Credly API 共享密钥。"

#: apps/badges/models.py
msgid "Verbose name for Credly Organization."
msgstr "Credly 组织的详细名称。"

#: apps/badges/models.py
msgid "Unique badge template ID."
msgstr "唯一徽章模板ID。"

#: apps/badges/models.py
msgid "Badge template name."
msgstr "徽章模板名称。"

#: apps/badges/models.py
msgid "Badge template description."
msgstr "徽章模板描述。"

#: apps/badges/models.py
msgid "Badge template type."
msgstr "徽章模板类型。"

#: apps/badges/models.py
msgid "Synchronized state (auto-managed)."
msgstr "同步状态（自动管理）。"

#: apps/badges/models.py
msgid "Credly Organization - template owner."
msgstr "Credly 组织 - 模板所有者。"

#: apps/badges/models.py
msgid "Badge template this requirement serves for."
msgstr "徽章模板满足此要求。"

#: apps/badges/models.py
msgid ""
"Public signal type. Available events are configured in \"BADGES_CONFIG\" "
"setting. The crucial aspect for event to carry UserData in its payload."
msgstr "公共信号类型。可用事件在“BADGES_CONFIG”配置的设置中配置。事件携带用户数据在其有效载荷中是至关重要的方面。"

#: apps/badges/models.py
msgid "Provide more details if needed."
msgstr "如有需要，请提供更多详细信息。"

#: apps/badges/models.py
msgid ""
"Optional. Group requirements together using the same Group ID for "
"interchangeable (OR processing logic)."
msgstr "可选。使用相同的组ID将要求组合在一起，以实现可互换（或处理逻辑）。"

#: apps/badges/models.py
msgid "group"
msgstr "分组"

#: apps/badges/models.py
msgid ""
"Public signal's data payload nested property path, e.g: "
"\"user.pii.username\"."
msgstr "公共信号的**数据**负载嵌套属性**路径**，例如：\"**用户**.pii.**用户名**\"。"

#: apps/badges/models.py
msgid "key path"
msgstr "关键路径"

#: apps/badges/models.py
msgid ""
"Expected value comparison operator. "
"https://docs.python.org/3/library/operator.html"
msgstr "预期值比较运算符。https://docs.python.org/3/library/operator.html"

#: apps/badges/models.py
msgid "Expected value for the nested property, e.g: \"cucumber1997\"."
msgstr "嵌套属性的预期值，例如：\"cucumber1997\"。"

#: apps/badges/models.py
msgid "expected value"
msgstr "期望值"

#: apps/badges/models.py
msgid "Parent requirement for this data rule."
msgstr "此数据规则的父级要求。"

#: apps/badges/models.py
msgid "Badge template this penalty serves for."
msgstr "徽章模板适用于此惩罚。"

#: apps/badges/models.py
msgid ""
"Public signal type. Use namespaced types, e.g: "
"\"org.openedx.learning.student.registration.completed.v1\""
msgstr ""
"公共信号类型。使用命名空间类型，例如：“org.openedx.learning.student.registration.completed.v1”"

#: apps/badges/models.py
msgid "Badge requirements for which this penalty is defined."
msgstr "徽章要求定义了该惩罚。"

#: apps/badges/models.py
msgid "Badge penalties"
msgstr "徽章惩罚"

#: apps/badges/models.py
msgid "Parent penalty for this data rule."
msgstr "父级惩罚规则的数据。"

#: apps/badges/models.py
msgid "badge progress records"
msgstr "徽章进度记录"

#: apps/badges/models.py
msgid "Group ID for the requirement."
msgstr "需求的组ID。"

#: apps/badges/models.py
msgid "Credly badge issuing state"
msgstr "Credly徽章颁发状态"

#: apps/badges/models.py
msgid "Credly service badge identifier"
msgstr "Credly服务徽章标识符"

#: apps/badges/models.py
msgid "Accredible API configuration name."
msgstr "Accredible API 配置名称。"

#: apps/badges/models.py
msgid "Accredible API key."
msgstr "Accredible API 密钥。"

#: apps/badges/models.py
msgid "Accredible API configuration."
msgstr "Accredible API 配置。"

#: apps/badges/models.py
msgid "Accredible badge issuing state"
msgstr "Accredible 徽章颁发状态"

#: apps/badges/models.py
msgid "Accredible service badge identifier"
msgstr "Accredible服务徽章标识符"

#: apps/core/admin.py
msgid "Activate selected entries"
msgstr "激活所选条目"

#: apps/core/admin.py
#, python-brace-format
msgid "1 {model_name} entry was successfully activated."
msgstr "1 {model_name} 条目已成功激活。"

#: apps/core/admin.py
#, python-brace-format
msgid "{count} {model_name} entries were successfully activated."
msgstr "{count} {model_name} 条目已成功激活。"

#: apps/core/admin.py
msgid "Deactivate selected entries"
msgstr "停用所选条目"

#: apps/core/admin.py
#, python-brace-format
msgid "1 {model_name} entry was successfully deactivated."
msgstr "1 {model_name} 条目已成功停用。"

#: apps/core/admin.py
#, python-brace-format
msgid "{count} {model_name} entries were successfully deactivated."
msgstr "{count} {model_name} 条目已成功停用。"

#: apps/core/admin.py
msgid "Add is_staff to selected entries"
msgstr "将 is_staff 添加到所选条目"

#: apps/core/admin.py
#, python-brace-format
msgid "1 {model_name} entry was successfully changed."
msgstr "1 {model_name} 条目已成功更改。"

#: apps/core/admin.py
#, python-brace-format
msgid "{count} {model_name} entries were successfully changed."
msgstr "{count} {model_name} 条目已成功更改。"

#: apps/core/admin.py
msgid "Remove is_staff from selected entries"
msgstr "从选定条目中移除is_staff"

#: apps/core/admin.py
msgid "Add is_superuser to selected entries"
msgstr "将 is_superuser 添加到选定条目"

#: apps/core/admin.py
msgid "Remove is_superuser from selected entries"
msgstr "从所选条目中移除is_superuser"

#: apps/core/admin.py
msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

#: apps/core/admin.py
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: apps/core/admin.py
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: apps/core/admin.py
msgid "URLs"
msgstr "URL地址"

#: apps/core/admin.py
msgid "Social Sharing"
msgstr "社交共享"

#: apps/core/forms.py
msgid "A Facebook app ID is required to enable Facebook sharing."
msgstr "需要Facebook应用程序ID才能启用Facebook分享。"

#: apps/core/models.py
msgid "Platform Name"
msgstr "平台名称"

#: apps/core/models.py
msgid "Name of your Open edX platform"
msgstr "您的Open edX平台名称"

#: apps/core/models.py
msgid "Segment Key"
msgstr "分段密钥"

#: apps/core/models.py
msgid "Segment write/API key."
msgstr "分段写入/API 密钥。"

#: apps/core/models.py
msgid "Theme Name"
msgstr "主题名称"

#: apps/core/models.py
msgid ""
"Name of of the theme to use for this site. This value should be lower-cased."
msgstr "此网站所使用主题的名称，应使用小写字母输入此值。"

#: apps/core/models.py
msgid "LMS base url for custom site"
msgstr "自定义站点的LMS的默认URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "Root URL of this site's LMS (e.g. https://courses.stage.edx.org)"
msgstr "此网站 LMS 的根 URL地址（如 https://courses.stage.edx.org）"

#: apps/core/models.py
msgid "Catalog API URL"
msgstr "目录API的URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "Root URL of the Catalog API (e.g. https://api.edx.org/catalog/v1/)"
msgstr "目录API的根URL地址（如：https://api.edx.org/catalog/v1/）"

#: apps/core/models.py
msgid "Terms of Service URL"
msgstr "服务条款URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "Privacy Policy URL"
msgstr "隐私政策URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "Homepage URL"
msgstr "主页URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: apps/core/models.py
msgid "Verified Certificate URL"
msgstr "认证证书URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "Certificate Help URL"
msgstr "证书帮助URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "URL of page for questions about certificates"
msgstr "关于证书的疑问页面URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable Learner Records"
msgstr "启用学员记录功能"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable the Records feature. The LMS has a similar setting."
msgstr "启用记录功能，LMS拥有类似设置。"

#: apps/core/models.py
msgid "Learner Records Help URL"
msgstr "学员记录帮助URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "URL of page for questions about Learner Records"
msgstr "关于学员记录问题页面的URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "Facebook App ID"
msgstr "Facebook应用程序ID"

#: apps/core/models.py
msgid "Facebook app ID used for sharing"
msgstr "用于共享的Facebook应用程序ID"

#: apps/core/models.py
msgid "Twitter Username"
msgstr "Twitter用户名"

#: apps/core/models.py
msgid "Twitter username included in tweeted credentials. Do NOT include @."
msgstr "Twitter用户名包含于Twitter证书内。请勿包含@。"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable Facebook sharing"
msgstr "启用Facebook分享功能"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable sharing via Facebook"
msgstr "授权分享到Facebook"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable LinkedIn sharing"
msgstr "启用LinkedIn分享功能"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable sharing via LinkedIn"
msgstr "授权分享到LinkedIn"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable Twitter sharing"
msgstr "启用Twitter分享功能"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable sharing via Twitter"
msgstr "授权分享到Twitter"

#: apps/core/models.py
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: apps/credentials/forms.py
msgid ""
"All authoring organizations of the program MUST have a certificate image "
"defined!"
msgstr "所有参与程序编写的组织都必须提交一张证书图片！"

#: apps/credentials/models.py
msgid "The image file size must be less than 250KB."
msgstr "图片文件大小必须小于250KB。"

#: apps/credentials/models.py
msgid "Invalid course key."
msgstr "课程密钥无效。"

#: apps/credentials/models.py
msgid ""
"Signatory organization name if its different from issuing organization."
msgstr "若与开证组织名称不同，请输入签署组织名称。"

#: apps/credentials/models.py
msgid "Image must be square PNG files. The file size should be under 250KB."
msgstr "图片必须为正方形的PNG文件，且文件大小应小于250KB。"

#: apps/credentials/models.py
msgid "awarded"
msgstr "获授"

#: apps/credentials/models.py
msgid "revoked"
msgstr "撤销"

#: apps/credentials/models.py
msgid ""
"The certificate available date and time that is set in Studio and copied to "
"Credentials. This should be edited in Studio."
msgstr "在Studio中设置并复制到资格证书可用日期和时间。这应该在Studio中编辑。"

#: apps/credentials/models.py
msgid "Program UUID"
msgstr "程序UUID"

#: apps/credentials/models.py
msgid ""
"Display the associated organization's name (e.g. ACME University) instead of"
" its short name (e.g. ACMEx)"
msgstr "显示所关联的组织/机构名称（如：ACME大学），请勿输入简称（如：ACMEx）"

#: apps/credentials/models.py
msgid "Use organization name"
msgstr "使用组织名称"

#: apps/credentials/views.py
#, python-brace-format
msgid "{first_org} and {second_org}"
msgstr "{first_org} 及 {second_org}"

#: apps/credentials/views.py
#, python-brace-format
msgid "{series_of_orgs}, and {last_org}"
msgstr "{series_of_orgs}，及{last_org}"

#: apps/credentials/views.py
#, python-brace-format
msgid ""
"I completed a course at {platform_name}. Take a look at my certificate:"
msgstr "请查看我在{platform_name}完成课程所获得的证书："

#: apps/credentials/views.py
#, python-brace-format
msgid "I completed a course at {platform_name}."
msgstr "我在{platform_name}完成了一门课程。"

#: apps/credentials_theme_openedx/templates/openedx/credentials/programs/professional-certificate/certificate.html
msgid ""
"successfully completed all courses and received passing grades for a "
"Professional Certificate in"
msgstr "已完成所有课程并通过获得职业证书所需的合格分数线"

#: apps/credentials_theme_openedx/templates/openedx/credentials/programs/professional-certificate/certificate.html
msgid "Professional Certificate"
msgstr "专业证书"

#: apps/edx_django_extensions/views.py
msgid "Cache cleared."
msgstr "缓存已清除"

#: apps/edx_django_extensions/views.py
#, python-brace-format
msgid "{action} is not a valid action."
msgstr "{action}不是有效的动作。"

#: apps/records/api.py
msgid "N/A"
msgstr "不可用"

#: apps/records/models.py
msgid "sent"
msgstr "已发送"

#: apps/records/models.py
msgid "other"
msgstr "其他"

#: apps/records/models.py
msgid "User credit pathways can only be connected to credit pathways."
msgstr "用户信用度路径只可与信用度路径连接。"

#: apps/verifiable_credentials/admin.py
msgid "Issuer ID"
msgstr "发布人ID"

#: apps/verifiable_credentials/admin.py
msgid "At least one Issuer must be always enabled!"
msgstr "必须始终启用至少一个发布者！"

#: apps/verifiable_credentials/composition/open_badges.py
msgid "Open Badges Specification v3.0"
msgstr "开放徽章规范 v3.0"

#: apps/verifiable_credentials/composition/open_badges.py
msgid "Open Badges Specification v3.0.1"
msgstr "开放徽章规范 v3.0.1"

#: apps/verifiable_credentials/composition/status_list.py
#: apps/verifiable_credentials/storages/status_list.py
msgid "Status List 2021"
msgstr "2021 年状态列表"

#: apps/verifiable_credentials/composition/verifiable_credentials.py
msgid "Verifiable Credentials Data Model v1.1"
msgstr "可验证凭证数据模型 v1.1"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
#, python-brace-format
msgid "Couldn't find such issuance line: [{issuance_uuid}]"
msgstr "找不到这样的发布行：[ {issuance_uuid} ]"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
#, python-brace-format
msgid "Seems credential isn't active anymore: [{credential_id}]"
msgstr "似乎凭证不再有效：[ {credential_id} ]"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
msgid "Provided data didn't validate"
msgstr "提供的数据未通过验证"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
msgid "Issued verifiable credential can't be verified!"
msgstr "颁发的可验证凭证无法验证！"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Related Open edX learner credential"
msgstr "相关 Open edX 学习者证书"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Completeness indicator"
msgstr "完整性指标"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Issuer DID"
msgstr "发行人 DID"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Target storage identifier"
msgstr "目标存储标识符"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Verifiable credential subject DID"
msgstr "可验证凭证主体 DID"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Verifiable credential specification to use"
msgstr "使用的可验证凭证规范"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Defines a position in the Status List sequence"
msgstr "定义状态列表序列中的位置"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Keeps track on a corresponding user credential's status"
msgstr "跟踪相应用户凭证的状态"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "program certificate"
msgstr "项目证书"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "course certificate"
msgstr "课程证书"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid "program certificate for passing a program {program_title}"
msgstr "通过程序的程序证书{program_title}"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid ", with total {hours_of_effort} Hours of effort required to complete it"
msgstr "，总共需要{hours_of_effort}小时的努力来完成它"
